[公投]美國藝人阿囂有冇隊野

正評：有隊
負評：冇隊

又投票..